如譚仔三酸怎跟鵝脾

屌你老母

有聲🤘🏻

用錯自膠